美參議員斯科特：我致函給國務卿問有否支持庇護香港人的計劃

其實難民計劃一FIRM左同開戰無分別

咁都要個現任國務卿能成功過渡到下個任期先有得講

God bless trump trump

大家都想靠自己
但你話2047大家都重可以有時間增值儲錢
依家咁突然大家都準備唔切
太後生或者本唔多或者重增值緊嘅真係唯有靠人救